wechat雞 ［認真一問］

佢地係咁呃人買點數卡做乜？